{
  "Email invalid": "电子邮件无效",
  "Send OTP fail": "发送OTP失败",
  "Created OTP success and sended mail to user": "创建OTP成功并已发送邮件给用户",
  "Create OTP fail": "创建OTP失败",
  "Please input phone": "请输入电话号码",
  "Created OTP success and sended OTP to phone of user": "创建OTP成功并已发送OTP到用户手机",
  "OTP is empty": "OTP为空",
  "OTP invalid": "OTP无效",
  "OTP has expired": "OTP已过期",
  "Confirm fail": "确认失败",
  "Error when create token": "创建令牌时出错",
  "Phone is empty": "手机号为空",
  "Please input your email": "请输入您的邮箱",
  "Please input valid email": "请输入有效的邮箱",
  "Please input OTP": "请输入OTP",
  "Account invalid": "账户无效",
  "Each email only is linked only once times , This email used, please use an other email": "每个邮箱只能关联一次，该邮箱已被使用，请使用其他邮箱",
  "Update fail": "更新失败",
  "Please input your phone": "请输入您的电话号码",
  "Each phone only is linked only once times , This phone used, please use an other phone": "每个手机号只能关联一次，该手机号已被使用，请使用其他手机号",
  "Please input your name": "请输入您的姓名",
  "Update account fail": "更新账户失败",
  "Logout success": "登出成功",
  "allow upload only one file": "只允许上传一个文件",
  "Only allow pdf file": "只允许PDF文件",
  "File size allow <=5mb": "文件大小允许<=5MB",
  "Request invalid": "请求无效",
  "Please update email for your account": "请为您的账户更新邮箱",
  "No data": "无数据",
  "This CV job not belongs you": "这个简历工作不属于您",
  "No information": "无信息",
  "Delete fail": "删除失败",
  "This CV job in signing process or closed": "这个简历工作正在签约流程中或已关闭",
  "mail is empty": "邮箱为空",
  "mail is invalid": "邮箱无效",
  "mobile is empty": "手机号为空",
  "name is empty": "姓名为空",
  "gender is empty": "性别为空",
  "gender is invalid,format:M/F": "性别无效，格式：M/F",
  "birthday is empty": "生日为空",
  "birthday invalid, format:yyyy/mm/dd": "生日无效，格式：yyyy/mm/dd",
  "citizenId is empty": "身份证为空",
  "married is empty": "婚姻状况为空",
  "married is invalid,format:Y/N": "婚姻状况无效，格式：Y/N",
  "address is empty": "地址为空",
  "monthlySalaryWish is empty": "期望月薪为空",
  "positionWish is empty": "期望职位为空",
  "educations is empty": "教育背景为空",
  "jobExperiences is empty": "工作经历为空",
  "jobID is empty": "工作ID为空",
  "jobID not exist": "工作ID不存在",
  "jobName is empty": "工作名称为空",
  "You has registed this job before, please check job, if job still not in approve process, you can delete it and resubmit this job": "您之前已经注册过这个工作，请检查工作，如果工作还没有进入审批流程，您可以删除并重新提交",
  "Register fail": "注册失败",
  "Your CV job not exist": "您的简历工作不存在",
  "Update CV job fail": "更新简历工作失败",
  "Content of pdf file is invalid": "PDF文件内容无效",
  "Upload file fail": "上传文件失败",
  "There is not file attached": "没有附件文件",
  "Only accept pdf file": "只接受PDF文件",
  "Submit success": "提交成功",
  "Submit fail": "提交失败",
  "ethnic is empty": "民族为空",
  "school is empty": "学校为空",
  "qualification is empty": "资格为空",
  "major is empty": "专业为空",
  "hometown is empty": "家乡为空",
  "email is empty": "邮箱为空",
  "foreignLanguageLevel must be from 0 to 100 scores": "外语水平必须为0到100分",
  "Please input factory": "请输入工厂",
  "Please input your interview date": "请输入您的面试日期",
  "your interview date invalid, format:yyyy/mm/dd": "您的面试日期无效，格式：yyyy/mm/dd",
  "Register success": "注册成功",
  "married invalid, format:Y/N": "婚姻状况无效，格式：Y/N",
  "fileName is empty": "文件名为空",
  "Please save your profile first and then you can upload attached file": "请先保存您的个人资料，然后您可以上传附件",

  "educations is invalid": "Trường thông tin quá trình học tập không hợp lệ",
  "Education qualification is invalid": "学历资格无效",
  "eduction start time is invalid": "学习过程开始时间字段无效。",
  "eduction end time is invalid": "课程结束时间字段无效。",
  "job Experiences start time is invalid": "工作经验开始日期字段无效。",
  "job Experiences end time is invalid": "工作经验结束日期”字段无效。",
  "project Experiences start time is invalid": "项目经验开始日期”字段无效。",
  "project Experiences end time is invalid": "项目经验结束日期字段无效。" ,

}